有冇人有唐老鴨閪WhatsApp sticker

有冇人有唐老鴨閪嘅WhatsApp sticker?又或者係類似嘅WhatsApp sticker?

Ching Chong boom
Bam

我有
但想要上面個款

想要